今日搭巴士比大陸人打尖都無人出聲，到底香港人乜事？

今日中午係尖沙咀搭巴士，條隊好長，有個大陸人打尖排咗喺我後邊！
我屌鳩個大陸人，叫佢唔好打尖，個大陸人仲話我後邊啲人都未出聲，關我乜事，又影響唔到我。
最後個大陸人雖然都走開左，但我身後對香港情侶淨係同我笑一笑就算！

俾我再見到班大陸閪打尖，我一定會再出聲

我搭火車見到咁，直情批踭!
你後面情侶唔抵幫，俾人恰到心口淨係識笑

多一事不如少一事啦

有risk冇return
理性行動就係唔出聲

佢試下收工時間打尖

我同大陸撚互屌緊時，佢地淨係望住我

Hk情侶=雞與傻仔與他們的產地=深圳

破壞繁榮安定就係樓主呢D人囉，打尖係中國國粹黎架嘛 ，反對打尖即係反中國啦。

香港境內已經有四成人係大陸出世

旁觀者效應（Bystander effect）是一個社會心理學術語，在緊急情況下，一個人在有其他人在場時，出手幫助之機會降低，援助的幾率與旁觀者人數負相關。 換句話說，旁觀者數量越多，他們當中任何一人進行援助之機會越低。

今日我都被支打蝗打尖

我即刻呼喝佢. 佢跟住用火星文屌我，我當然用廣東話粗口回應番佢。最終佢好不滿地行番去後面，又係完全無人幫拖。香港人睇住被支那人bully都無反應.......

咩risk？我好撚好打個喎

樓主有出聲已經好好

香港人要團結

焦土,尤你死

無錯， 唔抵可憐， 所以下次比人打尖， 如果無人出聲， 我會叫佢打我後面尖， 總之唔影響我就算